{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159318?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 가온들풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数には料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあり、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設案内には、個別バーベキュー、一軒家型ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、バーベキュー場、駐車が可能なものがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。チェックアウトは11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。追加人数の場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しはできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。具体的な料金については、ペンション管理人にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理の誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設の予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。また、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。予約時に最新の情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションには個別バーベキュー、一軒家型ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、バーベキュー場、駐車が可能な施設がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 528
    }
}